鄭月娥主持授勳儀式 106名警員獲授勳！

在觀塘港鐵站被人用利器割頸的警長梁兆祥，他獲頒授銀英勇勳章。

咁叻叻呀頒個豬肉奬過你哋呀
good dog

授勳名單=制裁名單,英美睇住黎食

追頒

比人割頸表示佢好英勇

最高榮譽大紫荊勳章
濕晒

比人吉一吉就英勇勳章，山火上山救火的消防英勇過佢多多聲啦

e D咪執番梘囉，

班散仔有撚錢比人制裁咩
唔比班散仔入境日本慘過比美國制裁

15人獲頒金紫荊星章，包括前警務處處長盧偉聰，海關反走私行動中三名殉職關員獲追頒金英勇勳章，由家屬代領。

幾撚好丫. 香港恐怖分子接受頭目頒發勳章

祥仔夠彊就單拖黎深井

散仔負責衝但最後變晒Condom

如果仔女冇得去外國讀書呢

共產黨黨員

制裁名單

四萬咁口 無同理心

push

犬隻訓練師話
寵物冇獎勵係唔會聽話架

係咪提供名單畀外國制裁?

名單呢？

垃圾黑警

有冇名單？

希特拉授勳

A

咁早追頒定

恐怖份子有獎lo

咪由得授勳授精乜都好啦 wfc

有冇名單

放
工
咪
又
係
唔
敢
講
自
己
做
咩

兩邊都被制裁

點解我次次都為政府保驚護航！但係妹妹都唔頒大紫荊勳章畀我？

721江永祥：逃走=英勇

圍爐既極致

還掂都係，不如頒30000個大紫荊俾全體警甴

安倍細佬推緊啦

其實唔洗理
你愈咁佢地愈鳩興

恭喜恭喜

其實年年都有,但今年呢次可以做清算名單.

當另外個29894既警賊死??

gooderest logic

777:死得好呀 你老公唔死我邊有得出場呀

優先預訂浩園一位

我覺得應該全部都要有份, 順便公佈名單

殺人放火金腰帶

咁撚型丫拿
屌你老母食屎狗
咁型咁威咪又係要收收埋埋
正一垃圾食屎狗 過街老鼠

一個冇認受性嘅勳章要嚟做咩

Exactly, 根本林鄭想攬住班散仔一齊死

政府變相幫美國訂立制裁名單

救護員咪仲慘 做到仆曬街 應該好多香港人都明架

黑警死全家

點解可以咁準時

講咁耐，美國最多制裁大粒野

屌你

英勇加入制裁名單

笑笑笑 笑你呀媽比車撞咩

唔緊要啦，點授都冇用，根本冇人認同

割頸都係得銀。。。。。金要割邊度

咁威威 夠薑話比其他人聽自己做咩工啊

授勳都冇相？冇相冇名我點知邊個授勳啊

呢個無記錯唔係消防咩?

咩國家都唔好俾佢地入境

冇錢就唔制裁得?
冇錢制裁你先大獲
諗下普通人冇用得銀行冇得用信用卡
出糧個個月麻煩公司出現金數俾你
仔女老婆冇得借錢
會搞散幾多頭家

以前就呃得下人 宜家呢D獎同詛咒有咩分別 毒娥有幾鍾意隊親兵

777好有病，開記者會都無啦啦笑
節思，約希死個日全香港笑鳩你

食屎啦你地.jpg

勇？邊忽勇啊？

係幾年前消防遺孀

記得岀樣岀名呀

係想指林鄭係痴線婆
頒比殉職人員家屬時
笑撚到見牙唔見眼

要黎做咩

全部啦嘥時間

中共認證，像豬蓋上了印

狗主點名派狗牌

其實佢係咪香港最早期嘅讀書高分低能代表

佢根本有反社會人格

國際公認恐怖份子頒既勳章

講鳩咩，成班手足喺度圍爐，認清現實啦，你班圍爐撚個個等住入去受靶。

無罪釋放？社服？以為自己贏撚咗呀！？

告到你受靶為止呀，柒頭。

成日話清算黑警？

事實依家邊個比人清算緊？

護士，教師？好撚穩定收入呀？？

依家逐個清算呀！！！！

殺人金章